[A/I] FGO [708] 精神

上個post

唔一樣，5月對波大1cm食得多野脂肪多啲

太興奮 而家隻手仲震緊

不過4葉贏都真係算易接受啲嘅
可唔可以出if線

反而我最接受唔到就係4葉
扮慘大哂牙

巴打攬攬

標題欺詐，五等分花嫁，五月:？？？我fd黎咋wo

如果跟住幾話係拍拖回 其他黨點頂

四葉肯定冇咁順灘
之後係風仔倒追回

仲有十集夠俾春場可以撚狗，未到最後唔敢定住

講緊政宗君?

5等分應該5個都要先係

但今次係男方做主動先，如果又撚狗俾假希望真係刀片預備

果汁都出埋，仲改

呢套真係

政宗君王道到咁 其實點可以對女二有希望

就係因為太王道臨尾仲搞d咁既野邊個估到

不過都好過五等分同偽戀既
d劇情冇咁鳩

五等分由輪住咀已經唔太想睇，係估唔到大家以為既作者icon親生女到最後真係平淡咁完

五等分我都冇睇起碼四十集左右
不過上開PTT難免接觸到雞精
你話佢王道又唔係 玩邪道個作者又唔夠料寫
最後回合制咁就完左
雷聲大雨點小

商業上名氣上贏咪得

又輸

同FGO差不多吧

我就是...我們就是...高達!!

水瀨祈又輸了

發生乜事

仲要生日輸 希望松岡份禮好d

佢似陪玩多d，冇入局就冇輸

五等份揀左四葉

下

識玩梗係最後一本分特典，唔同end
大勝收尾

有咩岩送

上次赤崎千夏生日條友送旗袍

認真牙電有冇興趣做戀愛漫燒山

屌真係鐘意親既都輸

五等分 二乃輸了?

風仔揀左四葉

有冇link睇下點贏

5月點輸

心痛祈妹

場都冇撚入過

套野完左?

春場係佢生日先黎送大禮

仲未完
但都好難翻盤啦

場都冇入過呢下好笑

屌你牙

改名未燒

你地又笑鳩牙電

4葉真贏定贏住先
政宗夠寫左師父贏住幾集

香港人係睇人仆街最開心

暫時贏面好大 到時真係反cap 我會自閉

其實驚春場又撚狗,都唔係第一次

都話出埋果汁，仲輸

電姆燈能到五月連場都入唔到真係太意外

一花真係好慘

睇左113
不過半話反轉都唔係冇可能嘅事

希望唔好撚狗 唔係俾人獅鳥都似

又黨爭

完左啦

未完架
一日未寫到完一日都唔可以講贏

唔好意思 唔記得邊個同我講有一套野ending全部女角都收皮
我本來想回應大把 邊只一套 求其up都up到 eg.朋友很少 FD all FD , 俺妹

四葉原本已經好慘 佢再反cup真係全民燒書 反cup完再俾五月贏可能屋都俾人燒

仲乜野?中左mark six?

那天,我有新的想法

重有一種類型好多輕小說都係咁
就係小說揀一條女 漫畫揀一條女 卡通化又揀一條女
我記得路人女主, 肯普法好似都係咁

笑死

係 仲左40蚊

以為入左五等分post

利申 四葉黨

H動揀5條

即刻打J慶祝下先

唔使h動啦 DxD ,strike the blood呢d揀晒十幾條
豹頭:我全都要

後宮結局未得

屌我知邊本

五等份後宮end我覺得冇人會反對

Everyone except五月

引戰狗

我支持5月 我反39

中途轉gay嗎

連跌兩場禮裝我係咪眼花

根本武田先係真愛

武田都ok 反正大家得一個宗旨 不過遲左 等同宣布四葉贏之後就反cup

留名

武田CV我估係信長

CY爸爸想送石可以隨便就搵到借口

Cygamesは、本日（12月2日）13時より、『WORLD FLIPPER（ワールドフリッパー）』において、記念クエスト「キノ大発生！」を開催していることを発表した。

本クエストは、リセマラ1000万回突破を記念して実施されているもので、報酬として合計300個の星導石が獲得できる。

你們不能代表我

成功分配運氣
非晒落FGO到 好滿意

叫乜撚野五等份，叫四等份算啦
場都冇得入

相信牙祈係喺現實世界戰勝歸來

有無諗過無得入場都俾你贏會好唔公平

五月黨第一話比春場撚到結局

最好笑係一直以黎對住春場icon打飛機 諗住好快反sup

🌈🌈🌈🌈

ching唔好咁
諗起祈妹咁想5月贏 我而家都sadsad地

入完場都輸會順氣好多

今年個聖誕池真係好唔吸引

今年好似早左好多開
記得我艾蕾明明係聖誕正日抽 好似係

嚟緊仲有第5章要出 所以聖誕提早咗

アニメ「ルパン三世」の石川五ェ門役（二代目）で知られる声優・井上真樹夫（いのうえ・まきお）さんが11月29日、持病の狭心症悪化のため81歳で亡くなった。3日、所属事務所の青二プロダクションが伝えた。

井上さんは『宇宙海賊キャプテン・ハーロック』のハーロック役、『巨人の星』の花形満役、『銀河英雄伝説』のアンスバッハ役など多くの名作アニメで活躍した。

T即成遺作

今日係打咩

三玖我嘅

鏡 血瓶 金 銅料

牙貞又要出動

阿塔喵應該可以6禮3T

牙貞6禮

裝洗唔洗突先

永遠不要相信春場

屌 差1%

未突爆無泳貞

牙貞?要

聽日果關?

開撚晒全身所有技 差1%
果然啊 寶2是有極限的 jojo

弓貞平民,寶1都玩得,不過最後果wave要補刀

點組

6禮？

係 但失敗

太易刷了

屌

個個都有6禮

終於突得爆一張活動禮裝，諗住可以金方換埋master夏日綠放禮裝就可以狂蘭唔換人三連，點知原來果件master禮裝無得金方換

大佬仲未出第一張?

唔係要跌夠5張先突到第一張咩？

得返10粒果唔想刷了

一張都未跌

幾箱

d鏡幾易跌

開始啪彩果

掛張突爆禮比嫁王

我掛俾你啦

我都無係咪串9我無

新仔求好友
531 643 765 有突爆禮掛術師

THX

40

2wave回唔夠既話,將master衫個藍放擺落2wave,3wave補刀

掛嫁王都得

劍關牙貞真係無得輸

奶奶奶臭臭臭

SPY FAMILY家人愈來愈癲
下集加多隻可以預知未來嘅狗

掛左牙貞+100LV裝上弓位

869 780 544
求掛突爆禮弓貞

求add

部量子型ELS用得好爽

無位

留個ID follow都用到?

你未“開位”就可以試下嘅
154,562,791

是咪可以開始啪果刷㗎啦 定等埋聽日？

屌你街機出新角

街機聖誕海媽

聖誕不嬲都係每日都KEEP左啪

下年出就正啦

最後先啪邊打得切

出埋伊絲塔

會叫埋隻天之公牛出嚟

街機>辣殺手機

辣殺fgo

你玩一陣再望吓荷包就會覺得都係電話好架喇

手機驚=垃圾

cls街機活動仲吸引過手機

手機玩家 放棄

覺得電話飛膏唔夠街機黎既玩家
捨棄

松龍肯畫大波妹落FGO未

12月出聖誕下半

屌打Gbf

寶具

唔會有下半啦

6禮3wave
1wave 開曬技
2wave 開master 衫技
3wave補刀

甚麼鬼

響街機又重覆做返電話做既野
唔俾多D甜頭你,點引你課多次再打多次素材升
電話玩家?同一班人黎,不嬲點都課爆

未見過雞麼

穿這種衣服的未見過
有IG麼

check

我用南丁交換得唔得

射貞system世界第一

射到一地都係

今日主線送左幾粒塵突埋cba招3技了

無泳貞 用番5禮阿塔算

下話銀之匙最終話

本家都未中到海媽
街機就出新

假波味濃

出左啦

無睇小說的話十成唔知舊野咩黎

下年聖誕人選

波皮都無得你掂牙

點解今年唔係海倫娜媽媽

凸爆係咪擺花嫁好啲

AC仲差我地一堆靈衣

唉，又少一本漫畫睇

今星期定下星期有開幕前？

J德得寶2係咪3rd唔到

1t 阿拉
23t 寶一阿塔wcba
都3t到

豆爸 嫁王
1rd岩岩好100
2rd豆爸寶具先到牙貞

王胃繼承人

竟然唔係用狐狸

master衫用咩?

我用泳裝藍放果件

狐狸唔夠NP,所以不了

可以用雙嫁王？

狐ok喎 不過第2rd要開衫技回np

阿拉什即係唔係6禮

如果有兩張突爆的話應該得
不過我無

我用2004衫
第二rd開衫np率 可以唔洗豆爸寶具

銀之匙好撚好睇，仲想睇佢地搞開心農場，點知就咁完左

真係難得一本講農業嘅日常漫畫咁好睇
當年睇住睇住豬肉蓋飯變咗煙肉真係跟住喊出嚟

用塔喵6禮算
射貞system窮人玩唔起

懶得試,不過後面擺晒尼祿吸絆都唔會夠COST

有無twitter or p網

美斯 > c朗

美斯

巴打識貨

幾時出聖誕BU

無塔喵係咪 6禮不行

好撚早返工
屌

問過返地盤嘅未

我都7點出門口

5等分的尼祿

艾蕾巧正

中間仲以為係咬住個套

你點見到有5尼祿

幾時出齊九等份嘅tamamo

有生之系列黎

竟然係四葉win 等我睇翻先

有生之年

enjoy!!

畫多兩個落去

好cute

咩驚?

想屌

正哦

名

咁就開高難易度

求奇打完繼續打box啦

屌槍關點6禮

牙福轉AOE咪可能得

仲有關劇情12月8開
唔通會連落2.5

大食+莫 換人

搞掂

蘭仔6禮尾王完全唔夠力

要一張突滿?

如果6禮入面有兩張凸
舊劍凸禮+呆毛凸禮+紅閻魔+10np master衫有冇得諗
第1 turn舊劍同呆毛開直感打爆擊
第2turn 舊劍自叉+master衫 10np放寶具
第3turn呆毛寶具
唔知夠唔夠力

我試下

兩張突.gun

唔掂，唔夠力

投降用番中二王5禮算了

突發奇想如果村正係高hit高np率綠光砲咁點算...

唔識點6禮

2019仲未醒？

想問下邊個stage唔夠力
我凸得一張試唔倒

你幾多突?

村正會係藍AOE

身為非洲之友嘅我得1

6張0突

會出

開服初期既紅a

食曬d金果算數

嫁王換人蘭仔有D機

W1無紅=4T

係時候還返比士郎

咁我凸多張就用呢隊

左手交右手

台主

試下先

高難係打乜

有冇人掛藍呆突滿裝 自己掛哂後面冇位升絆

比呆毛果張裝最好100LV，否則1W得佢一張紅都係會4T

狂蘭加突滿禮有冇機

有冇清要bo1突爆藍傻/舊劍
冇嘅話我都係掛俾明算

bo5蘭仔CBA+嫁王
未突裝換人都OK了
1rd開埋蘭仔黃金率岩岩好100

寶一

台煮3號位擺明唔會穩啲咩
利申 明食左夢火

唔好笑 bo1都可以清到1T
利申 唔洗 我諗剩係要cba 不過失敗你茅

全post唯一死窮鬼

唔會，小紅爆落去發發聲

哇，你條仆街

槍關係跌咩素材？

啱啱見你講藍傻打唔死

你嫌落buff曬時間咪要5囉

100lv裝就打得死
呢隊2種情況3T唔到 頭TURN0紅，頭TURN得單人卡
要最穩就返去用蘭，我就想升多幾隻絆

for得一張突爆嘅非洲朋友
sup揀孔or自出

蘭可以6禮裝咩

心臟同鋼，姐係再一次俾機會30技cba

上面老涼得左
換人上嫁王

從來30技都係QP>料

刷箱活動都練唔到一隻5星30技，希望好好反省

要換人咁算了
用翻類似你個隊

無乜點刷過

呢到d大佬刷次box爆qp係基本線

見到老婆就狗衝嘅西哥

6禮3t到 但係又擺唔到啊比係後面升技

唔明呢D垃圾遊戲有咩好刷

要搵一堆人掛劍呆/舊劍/小紅上LIST先可以後排升絆

莫子得唔得

個閪有毒

少個咖哩芝麻W1會煩D

舊劍666only

慎入

升啦望

CCC 9-2
直接出左殺生院樣

996

夠啦

到而家一張新都未有

第一rd有啲難搞 成日都清唔哂

100LV裝劍呆紅卡啱啱好3萬4
舊劍小紅都有爆傷BUFF

劍呆+100LV裝浮動抽到-10%都係會打唔死中間

藍呆寶LV夠高可以用左小紅招2落W1

你都識講呢到啲大佬，我小薯

要放翻去孔明比fd

刷劍關好過

蘭仔好似唔洗換人

穩定性低過DMM果隊

走舊劍轉雙呆毛好似穩定性再高D

點砌

🌈

用換人算,反正尼祿個陣都換人刷

join人打又好, 自己打又好
今日打贏左十幾隻Gigantamax Pokemon
但係一隻都捉唔到

目標係超極巨就自己開
入人場難捉到仆街

自己場都走甩左四五隻
隻火蜈蚣啊

火蜈蚣同蛋糕我都有多

自己場走甩就SL load返啦屌

有無多啲人可以掛突爆裝藍呆

未刷過超極巨

快手刷張突爆然後掛比呆毛

火蜈蚣好勁?
呢代有咩廚獸

買啦

買呢d好難擺係屋企

屋企無位擺膠

買完就有位擺

位依啲執下就有

你買完都冇

舊劍雀呆毛穩定度又幾高

多龍 龍頭地鼠 奉神犬 鯉魚龍 鰓魚龍 風妖精 洗衣機 MIMIQ

勁

件衫冇升過得唔得

thx

雙呆毛會再高D,多個咖哩芝麻
不過0紅卡同5張同角都係死症,我頭先2樣都中晒

呢D係你地本身屋企夠大有位但唔執屋嘅人先適用

緊係唔得
佢先削血再OK完先啱啱100NP咋

暫時未試倒手牌黑仔
我覺得舊劍有爆傷穩陣啲

仲未夠裝突

成個雙打大師波 都係個堆廚寵是但執6隻出黎

我是咪得罪左大老你比你del左fd

我好似淨del 3日前果啲
巴打介唔介意留名/ id俾我檢查下

加咗

擺完都係亂葬岡咁

預左架啦下話

PSN特登流出黎

隻復仇女神樣衰左

煎

蕉

😮

我唔用廚寵

堅？

終於+9

堅野, 本身D人都估TGA公佈
宜家咁樣流出就肯定係

.gun

連FD+9咋

32箱

呢隊cp又幾有趣

幾時有聖誕padoru

連續五場第一round五張小紅

點做到

呀屌，一講完就見到入場無紅

葉狗報復

知唔知同人對戰計唔計極巨等級

幾多張先突好

突完個drop數同未突之前一樣就突得

+6左好耐

我覺得有8張渣手先好合第一張
本身最多帶5張係身計埋SUPPORT +7, 8張渣手合完一張出黎你都仲係可以KEEP住+7, 仲多左一個禮裝位
少過8張個時合GE話少一張你就加少左1

仲未跌第一張

乜黎

你估下

觀音坐蓮 泰山壓頂

應該聖誕羽蛇神

竟然升嗰隻嘢

巧多活動角都好正

但個樣唔討好

個個口味唔同

same

又係啪完石一場都未打完就瞓左

計 所以你會極巨既野都要食爆

玩家對戰好似唔可以用超極巨

ranking唔比超極巨
一樣可以極巨
即係講好d就成隊食哂極巨糖就冇死

一樣
非洲人上

0的突破🌈

幾時先可以突到第一張

唔跌裝就唔訓教 好快就突爆哂

有無穩定6禮3t唔洗轉人
槍職真係最難諗

劍光炮得式同icon 仲要寶1
乖乖地綠卡5禮算

+11

槍職真係好麻煩 諗左勁耐先諗到team可以落埋啊比

五等份14卷完
冇得反cup了

我的媽呀

Molamola

五月場都冇入，食屎狗春場，叫四等份算啦

不行 還不能笑

路人入乜撚場
躝返去同電冇一齊長眠啦五肥

盡情恥笑五月黨啦

為何電sir要黑牙祈

Fd list少人掛藍呆放棄左呢隊

J巴 罪歌 電波 姐姐 老涼 小鋼 我
你JOHN未？

禾仲要比分身刷埋先,唔掛住

晏啲trytry先 尋日有段時間renew極都冇藍呆fd

要對打線

第一round 點殺？

直感+爆擊

第1turn要睇運?

寶1係咪唔駛gun

未到最後都唔可以放心

我寶1牙呆都跟到
只要借到大佬隻寶5呆
然後第2T用master魔放

一陣試下先

有無寶5呆大佬比我add下,fd list得一個有掛
完左event del都無問題

2T係低寶呆魔放

係 咁樣第3T會要補刀
不過3隻劍 是但兩張卡都補到

2T少血啲補刀易過3T補刀
仲要個個都攬住60%攻buff
3T就高寶呆魔放+MASTER魔放

小紅招2技自己睇情況用

可以正式攞三玖

葡萄

💵

有冇人刷超極巨卡比

巨人有情報了

超極街邊冇得刷吧 得let go嗰隻先有

佢講卡比，唔係比卡

做到眼殘 邊個位有 影一影黎

官網話左有複數嘅窿會出
我都未check

周街都有 我要刷0速

秘..

湯

周街紅光都會出卡比 不過我要夢特0速

歷戰殲世滅盡

條新龍影都無

都係廢juno

唉
劍福抽左6PACK得寶1, 打BOX打左56箱都仲係得+7
我幾時先可以谷底反彈

宜家比佢用埋用JUNO WONG動作都唔太驚

幾時教我玩64

主流定非主流先

我本身入6隻愛寵玩，比人打到仆街，岩岩換晒d廚野入去

離不開主流必備
龍頭地鼠 個堆野

今晚一齊玩，等我刷多30粒極巨糖

屌 pad唔記得升lv

Safi’Jiiva
Xeno'jiiva = 冥燈

一早話冥燈完全體

未夠800？

屌點解pad入面faiz究進係axel唔係blaster

未有耐

下次再出

係咪聽日開

後日條片係咪會講?

最遲應該同horizon同時開

link?

跌多張就突得啦

12月9 CCC同劍豪漫畫出第2卷

lapinAngelia

呆毛之王

點解食玩斷空我咁撚貴

擺魂限

屌 用晒啲渠蓋 升唔到呆毛加攻

100萬石 cls

全部保戌都仲可以抽廿幾個pool

你終於都掛

換算港紙幾錢

正常課就6500石=788港幣 不過佢有時有啲優惠包就7500=618 我諗應該點都10萬左右 但係未計佢已經抽左果啲佢好似全部中哂 出電姆前有33隻3星角 我當佢唔洗保底 每隻2萬石抽到都66萬石 呢度都around 7萬

好耐冇玩過召喚圖版...要dl返了

ZX-

capcom呢幾年咁生性，可唔可以出返啲新作洛克人

洛克人11

出返exe合集落switch我都買

重啟EXE系列, 將流星放入黑歷史

數埋5都冇
你班虛偽既4眼仔

我dl過 del過都3-4次

正喎 邊度買

真係連續兩場出🌈

唔係9up, 我講完又掉多張，然後第4場終於唔掉

屌你

夠膽跌多幾張俾我丫笨

world trigger更新左
休斯咁都換到一件

打左80箱
最後10箱出左4張

GYMROOM好多呢TYPE

做gym見到扯旗咁點

緊係一齊做運動

通常有男朋友陪, 仲有一係操開 要叫師姐

原來餵杯餵到80lv就會轉做金卡
而家先知

你1,2星升到上70都會變銀添

金色太顯眼

你而家用咩隊刷 點解你掛嫁王o既?

係WO 唔記得轉番TIM..
我呆毛得寶1 掛番俾CBA算

不過我搭你隻寶2
T2淨係開寶1呆毛自己魔放 補刀
留番小紅招2技放T3 開寶2呆都秒到

係咪有人要PKM 64雙打 搵我黎開刀試隊

我隻呆1技得5lv咋喎

我呆毛9/9/10 小紅 8/8/10 紅放衫10LV

來

0039 玩鋪正好諗緊執隊新隊出黎玩
仲未諗到方向

冇既

突爆裝掛比邊隻BO5 好?

因為禁錯單打冇留意

Cba

4月1號打後RANKING 開放超極巨

呆啦

有冇人twitter個trend壞左

你隻穿著熊有咩用

下次再玩

係愛呀哈利

同埋風妖學挑釁好過再來一次 我覺得
同埋返正你隻野唔學攻擊技 學埋欺空消對邊欺空

有挑釁呀indeedee係度出唔到

indeedee開始少人用啦 我隊新隊都走左了

indeedee+魔女 開場雙岩崩唔死都未必出到招
勁難玩 上到大師波焗住打返順風為主

諗諗吓鯉魚龍用夢特可能好d

下星期再玩 諗到用邊隻順風手了

最低個隻喵喵怪真係智障咁既樣

見到d靚真係好難唔望

靚女是咪成日會feel到男人既視線 唔敢望

+12聽日先再打了

着得預左望 唔望先係侮辱

隻pkm開始覺得悶
個post game好撚短
個故事又唔及XY正

係今集冇誠意吧
故事垃圾 唔齊寵
隻game收埋一堆野等更新

我覺得今代應該會學人玩dlc

突3張 +10 fatfat

不要對奧加出手

+12今次應該刷到500箱

你有無瞓教？

170箱仲係得+9

不刷了

今晚要停打一日箱
要打獄狼同冥赤

得廿箱

有晚晚3-4點先訓

冥赤龍

今晚集合

聖堂教會開返今晚

慢慢嘔緊超極巨出黎啦
但係有比賽既game唔會出dlc
要出劇情隔一年出強化版
要出寵 開個pokehome已經係

幾點開波

我應該6點返到home

計埋個爛鬼更新 應該6:30~45

砌唔砌到3隊去打冥赤

難d

好撚貴

原來冥赤淨係可以打一場拎消耗品

二周年先出正式打

似啦
之前PV張圖果個發光洞穴應該就係對應返渣渣區4

屌30抽0 5星

差一張+10

靚女俾人望慣左,望先係對佢既讚美

新手求好友

added
加油

Thx努力刷緊活動

新手tooH added

一齊加油

+10

實裝力負53萬 秘書狐高d 定佢高d

有冇人要呢SET 野
巨頭Y無錢走左我數 我依家無錢交卡數

狂蘭得寶1
係咪要90lv先3T到
試左換人同2004都唔得

推

武藏幾錢

一套530
送多隻同系列龍娘
要就自己夾

我用呢套打,睇發牌搵食 2t補刀打滿100np
1t 2個綠魔放+1減防+50np
2t 換人充滿100np 開狂蘭3技+減防 需要1張藍卡/1紅1綠
3t 開全技打

仲有隻限定bba
義海價800

即係530 per unit?
武藏好可愛

530 4隻眼

530 4隻

巨頭Y會無錢？

有事掛
之前隻黑貞咪佢唔要

amiami限定版
$530再送多隻龍娘

wf限定 bba
擺過一陣
義海價$800

superone係咁變身

仲有隻figma武藏多

淨係想要faiz

更緊

抵喎，有冇人gun

我都更緊，沖完涼就打得

好凍

冷手打個熱飛機先

me2 01限5秒

嘩 我屌!! 屌屌屌

我排全set desktop army

MHW今次更新得個試玩版

留tg thx

@shOrtPoor757

我全都要.jpg

今晚求carry獄狼

咁好死有不反對通知書

有不反對未一樣放TG, 晒氣啦

駁唔返

次次都係咁

雖然係廢紙 但係點都會多d人出黎
不過多人出黎行又係冇用

講真，依家出得黎行都唔太會在意依張通知書

獄狼SOLO都打左20分鐘

熄燈？集會所

睇緊劇情

申請人係邊個
一陣係區議員可以屈佢坐監

一陣繼續，食飯先

回復藥

加油 ID:Az

唔係得消耗品咩

記者會我都識答
極端暴力示威者於xx道聚集，黑警用最低武力驅散。

屌點解我咁on9 尋晚一邊睇片一邊刷 然後啱啱先發現原來跌左兩件禮

刷左成晚 算係咁

最後一句

我都想騎

告得入先講

想搞大 話說海媽算唔算處？

等緊買海倫娜張卡

唔係話婦長唔好 但幼妻都想要

松竜啲畫

你個名得Az兩隻字?

ntr是壞文明

已PM THX

終於+8

剛剛改返 原本Akiz

海媽正好多

支持美國推出be water act同將來通過佢
快d入黎簽署
表達香港人既支持和立場, 對付班賣港狗官同奶共派
呢排大家無乜聯署要簽, 比個任務大家, 就係簽左佢同發出去比人簽

搞大

GUDA子

無卡點搞

放心 阿提拉 我要埋

無藍綠卡打唔滿100np無得搞慢慢打多幾T吧啦

csor正哦

本身有張綠卡+60np

聖誕禮 打左7張

仲洗唔洗打多3張？

已經無咩mood 打

換句話說，兩張綠禮夠唔夠用？

換人用孔反而夠力...

好想串你

我box淺無孔明試唔到其他打法

係咪放陷會多經啲

高達界雷姆

認真，今季好睇過上一季

試季睇到十幾頂唔順棄左
今季聽講好評

無啦啦地下啲野淨係執得一次

上一季主角ON99咁
不過主要都係睇女
文奈 艾丫咩 呀MAY

但你唔睇上季 今季有D野你唔會清楚

誠媽先正

屌咁要追埋佢
上季睇到棄

隻模型好撚樣衰,無買到

今季有水獺祈

本子好睇咪夠

我知
但build系列越做越差

但真係唔想睇上季

55

還好
咁多季係第3季唔好睇

誠哥最撚好睇
但唔撚再出誠哥

當上一季係背景設定，飛著睇可以架
知道EL潛網者係乜就ok啦

尼哥，有咩網可以睇c97有咩商品買
唔記得save低低條link

咪又係蜜瓜同虎穴果D

誠哥 第4季應該都四五十歲

三四季同第一季同一世界黎咩

啲科技差幾多

而家先+9

如果真係要飛黎睇
由司出場開始睇就差唔多
雖然我當時都已經睇哂

唔係，官方已經話GBD世界觀同GBF唔一樣

呢個就唔知了
但GBD入面舊GPD同GBF既模式係一樣

鹽濕姐妹花

1LV打到上7LV原來咁攰

大金

創鬥個班囡模型全部都邪神像
到創潛個水準先正常返

一行埋去已經FEEL到好撚大隻

記得有講平行世界
好似話成日打到爛哂d人唔鐘意
最後出依個網路版 舊系統就沒落左

今次係咪可以有4個地區lv7

如果多多幾頁黎個姊妹丼就更正了

5分鐘KO左

男人黎，死基佬

唔係男人身ok啦
好過唔識醒既死魚

cls

我睇左d咩

第2隻絆15

係 但唔記得左set捷徑冇搞

四個人係咁放陷會快好多

第二隻我第一隻都仲差300場左右先絆15

大佬依家刷咗幾多箱

事隔多年 終於走去睇完草莓100%精神

第一隻係黑貞 絆10到絆15差唔多肝左半年

係咪寶15大佬
我隻呀比應該呢次活動完就15到

159

屌
AUO祭刷左300幾箱
記錯時間以為活動到12號
點知9號就完

300幾箱剩係開左10箱

寶11
財力不足以到寶15
可能下次先挑戰?

家下先留意到原來聖誕南丁個形象係參考Mary Poppins

用刷箱既心態刷金銀料關就好快刷完仲可以補少少箱

淨係用刷箱禮都已經換淨啲錶銀棋喎

點解動物台個五等分post咁好笑

唔敢笑 驚過多兩日俾春場撚狗

刷箱關係一次出哂金銀料？

讀者比作者更懂但人地係親生老豆，你吹咩

早啲講我放埋一份啦

D合作武應該全部都用感謝祭/萬福票升
到時又有排打

0動力刷event

屌, 迫人用萬福裝去打萬福關

但又驚升太快打唔到普通野 尋日好彩打曬普 差隻歷戰風漂亞種未打

好在套裝勁過獄狼

會係做埋所羅門定係冥界MERRY CHRISTMAS呢
呢條友係前日放巨人情報果個人, 可信性係有嘅

萬福同大感謝都係啪珠再拎粒匠護石就可以比大劍用

funson又斷登入

你都轉咗game

希望撚埋四黨

叫醒雷姆幫我含就得

雷姆醒左係你幫我含啊

最後流向又係講番雷姆

雷姆受大家歡迎

你著到電冇咁幫我含

69 ok?

上面示意圖

殺職關出晒金銀銅料，不過我刷得最多係劍關

見到阿褔即刻登入都斷埋
公主過埋128lv又無體水課、養生mode
傳頌1分鐘skip完條體
連SOA都俾我推爆埋EP2
點解今年唔係阿比做聖誕角

體力有得課
買mana送探索次數

體水

回到見100石停
Mana 2億放置中

唔係回體啊
mana有得就咁用石買..買到第19次..?好似係
就開始每pack送探索次數 等加倍就買 好夠用

想睇終局多啲

長課咗7日+3 / 30日+3 好夠用
非洲人仲要預石抽野、玩日版無未來視
冇咩需要買mana(剩係daily 1次）

哦..我已經係sonet既形狀了

唔洗預啦,出左咪課
有保底架嘛

有日本粉絲整理至今出過既雷姆景品
(公佈左但未出唔計)
#雷姆宇宙

聖誕女帝184抽未出貨
年尾仲要抽例牌年末魔物 +抽返新年yui
仲有FGO年末新角,那有錢

超越咗尼祿未

景品_

景品黎講超越左好耐

母豬連結而家少課左年尾好多game要課 搞唔掂

年尾之前仲有2.5

吾有7道金牌，希望可以急召5星回迦

70隻碟

今晚返去搞正返個聚魔lv

幫佢度好埋
第1集OP同第3集ED以外全部CUT晒佢偷時間
第1集 貞德一路演講背景一路播各個戰場嘅畫面(劇情全CUT)收尾 標題 極天的流星雨
第2集 上半瑪修擋人理炮, 下半醫生自爆 蓋提亞潰散收尾 標題 未來
第3集 做埋淨低D劇情,再加埋蘑菇係日記嘅補刀 GD入房喊

宜家係咪仲係得2個可以7LV

之前已經可以3條7

呼符渣

我今晚投降唔打
宜家右前臂痛緊

突滿禮裝放呆毛定孔明多人用？

飛高po共識係呆毛，不過我成日都刷唔到手足出黎
最後用番狂蘭隊

加我依家weekend應該長on

上網見人話全地區加埋上限28
我自己到27就極限

其他1lv區仲有冇經驗係到 嗰d都有影響

森林已經升唔倒上去

咁應該而家係極限 我諗住重新升 瑚 火 冰

其實個合計上限同mr有冇關係

100左之後應該一樣

我都想打機

原來植田就40
但平時Twitter 啲相仲咁正嘅

射射

Keep得好

jeo son

仲未捉到毛吉

黑衫 蒙面

火魔法

貴到

仆街 記錯deadline 遲左3日交功課

尼痴上面好似放緊喎

癲

行過見到又唔係買

散晒貨了

你課一PACK都抽唔中既野,依家用580就買到實物

唔係你的30 pack都唔會中

所以我寶5了

係咪買玩具送TG嗰間

係

我都係
Send定電郵比tutor 沙冧先啦

睇人開箱隻figma武藏幾令

想要嗎

買

你訂多左幾多隻

有能樣訂左唔想要,所以順便問下
其實無所謂我就錢已收

送隻給禾

問你老死牙M吧

屌你老母

我放一隻比你 我好似有買

可摸耳吾豪熊喵 要開電姆豪馬煩

ok 送比佢 不用寄比我

n站冇

有沒有男人武藏的figma

很難聽呢

約個時間拎武藏

不是吧,認真的麼

你老死從來認真不說笑

我請你吃牛角吧

請牙M好了
我負責賣

Sd左 say哂sorry希望冇事
最慘係呢份好易做 諗住先苦後甜 做哂啲幾千字嘅先做呢份 點知岩岩一睇 仆街3號deadline?

好慘

慘係邊？

13號先有得打完全體

手機login熊猫網未得

一齊變身吧

型撚到,我都想變身了

咪係

好想佢出neo dcd csm driver

好多懶鬼
利申 懶鬼

MK到

點解買個腰帶都mk

因為咁都有女同你合照做ICON
而我不行
唔係MK係咩

都話係家姐

你姐控

我係

有技抽
達人藝 碎龍極意呢D

抽完武又要抽技

唔撚係掛

我妹控

NANI THE FUCK

睇錯右下角天文台館長

屌你老母一句大病就潛左水
拖我2千蚊拖左2個月

最緊要人冇事

我就黎出事

隨時刷到出PS5

出江湖追殺令

等緊一月個Amazon driver到

你有妹就唔會係妹控

因為有姐先想做妹控

6箱出得一張 點突 我dllm

同樣道理

姦殺先有人接

我想要聖誕幻妻

6箱就出仲想點

黎緊唔知會唔會出一堆純愛本

純愛+觸手

人妻+ntr

20箱0張

Kuuga腰帶？！

純愛本

岩岩入拉打po見新csm係kiva

仲係+4

佢找完下次接佢單要全訂先接囉

垃圾
浪費空間

唔記得當初點睇得完kiva

想睇你扮王蛇

點做到淺倉果種邪氣

来場者特典: メモリアルチケット・小冊子 ※会期別

1. TYPE-MOONの素顔
奈須きのこが実際に作業を行ったデスクを元に、その仕事場をイメージ再現。
これまでベールに包まれてきたTYPE-MOONオフィスも、全スタッフの机の様子とともに公開する。

2. 資料と制作物で綴るTYPE-MOON史
TYPE-MOONの膨大な作品群はもちろん、貴重なイベント限定グッズに至るまでを
一挙公開。さらに、その奥深い世界はいかにして生み出されるのか。
膨大な開発資料によって創作術を開陳する。

3. How to make “Fate/stay night”
『Fate/stay night』を彩るキャラクター、映像、サウンド、演出の数々。
その世界はひとつのゲームとして結実し、どこまでも広がっていく。

4. Gallery “TYPE-MOON”
TYPE-MOONがこれまでに描いた数々のイラストを、大きく美しく、
新たに展示する。さらに、画集『Return to AVALON』のために
描き下ろされた連作シリーズ「イギリス紀行」も一部を展示。

5. TYPE-MOONと私たちの時代
TYPE-MOON、そして『Fate/stay night』の世界は、幅広い派生作品やメディア展開、
立体化を伴い、なお拡大を続けている。その足跡と意匠の数々を紹介する。

6. Fuyuki City; Day & Nightmare
全長13メートルにもおよぶ巨大なプロジェクションマッピングとジオラマにより、
冬木市の全景を再現。『Fate/stay night』さらに『Fate/hollow ataraxia』の物語全体を俯瞰する。

7. “カーニバル”の幻影
15年以上、TYPE-MOONのキャラクターたちが飾ってきた雑誌の表紙。
TYPE-MOONを応援する人々からのメッセージ。記念イベントなどで
関係者が行った寄せ書き。TYPE-MOON所蔵の貴重アイテムを一挙公開する。

毒氣夠就OK

笑撚死

尊重

搵fd訂左條W 不過冇乜野玩咁
不過W有愛

睇只係為老豆線

4mk又歧視毒撚

條線太亂

幾時食牛角

淺倉介

搵人開埋佢